[追風驥足共創繽紛] 二月三日谷草九場賽日討論區IV

馬PO第二期精選龍虎榜 (未計算3/2成績)
長井 671
天堂之門 429.5
Goldonsixty 289.5
尊兄 197
なつめみお 129.5
冼毅力saint 124.5
俊歡騰 103.5
Greenwood綠木 77.5
女朋友係貓 67
大衛希斯 62.5
bot 45
蔚藍海角 42.5
T.Partey 34.5
しっぽ 28.5
宮澤有紀寧 24
覓腸 18
時時精綵 17.5
扑濕瑪莉 10
F_TOTTI 4
屠殺馬會 4
福逸 3.5
岩田剛典 -3.5
單身楊明㫻 -5
蘭仔 -20.5
大外一氣 -21.7
單挑冠軍 -23.5
潘頓正賤種 -32
當家精選 -34.5
上了別人的妞 -40
買韋達會發達 -40
JohnSize -40
晏菲路8號 -40
屌撚左 -40
馬王威爾頓 -40
中出大俠 -40
迴光物語隔離 -40
彩虹RB -40
郭劍橋 -40
迷柏寶 -40
波利 -52.5
蜻蜓點水 -57.5
真心呼喚 -78.5
夕陽紅 -79.5
Adnan_Januzaj -80
李宗盛 -80
艾力臣 -80
切柒裂桃 -90.5
小川ともみ -97.5
金世正 -103
梁家俊(無傳承) -105.5
烽煙 -106.5
火箭拳王 -110
拿樸迪 -111.2
甲乙丙丁 -114.5
奧書 -117.5
Saho -119
做撚到仆街 -120
畫個大圓圈 -120
方嘉藤惠 -120
zacpurton -120
Priestgod -125.5
華可可 -136.5
冬天沒有雪花 -140
我愛摸lin佬 -144
跟方駿暉贏大錢 -161.5
吳宗憲騎加州雷電 -166.5
七色交響曲 -192.5
金仕芬 -195
心靈投注 -200
人一世勿一世 -200
新力必 -200
智高無上 -207.5
Win神Ho -220.2
SakaXhaka -237
南珠隻狗 -243.5
寶高 -280

3/2馬PO精選
R1 開心有利 (福逸) p$22.5
R1 霸勝 (做撚到仆街) 輸
R1 銘記知心 (F_TOTTI) 輸
R2 信心滿滿 (Win神) 輸
R2 海精英 (蘭仔) p$57
R2 特醒 (大外一氣) 輸
R2 隨喜 (華可可)p$241.5
R3 牛精輝煌 (覓腸)
R3 桃花紅 (屠)
R3 開心日子 (新力必)
R3 榮冠大道 (南珠)
R3 榮惑 (跟方)
R3 世紀之威 (bot)
R4 電訊驫馬 (奧書)
R4 陽明高高 (迴光物語隔離)
R4 怪獸厨神 (烽煙)
R4 虹鴻 (goldonsixty)
R4 爆谷 (saho)
R4 源源動力 (切柒)
R4 爸巴閉 (zac)
R4 有運來 (單挑)
R4 勁瀟灑 (甲乙丙丁)
R4 勇冠全城 (艾力臣)
R5 金獅大將 (金世正)
R5 雷公鑿 (俊歡騰)
R5 馭風行 (方嘉藤惠)
R5 千里駿駒 (憲)
R5 鑽石福星 (寶高)
R5 馬爾代夫 (Priestgod)
R6 加州凱歌 (なつめみお)
R6 明駿之星 (智高無上)
R6 平常心 (宮)
R6 天祿 (當)
R6 帖木兒 (心靈投注)
R7 進力之城 (綠木)
R7 友港友笑 (SakaXhaka)
R7 陽光戰駒 (小川ともみ)
R7 追風驥足 (真心呼喚)
R7 鑲白旗 (扑濕瑪莉)
R8 輝煌芯 (金仕芬)
R8 騰龍超影 (冬天沒有雪花)
R8 三生好運 (迷柏寶)
R8 信威王子 (尊兄)
R9 南莊加好 (大衛希斯)
R9 維港奔流 (天堂之門)
R9 共創繽紛 (火箭拳王)
R9 凱倫致寶 (長井)
R9 鴻運飛鷹 (人一世勿一世)
R9 資本家 (夕陽紅)

hi必

Lm

反雷廢淡

你又贏幾多

賭馬社工

相信雷神

反雷黨又輸

lm 一身蟻

尋日係到見到有位ching對虹鴻好有信心 跟左佢 跑第幾

咁都唔中q

方蛇6隻揀4隻
馬PO12隻揀10隻

點解仲會比馬陳sir騎。。。

唉

針左啦

全買細number win就肥仔

呢場似開熱門，但會買西利哥睇下點跑

4場wp 過關有幾多倍

想跟你隻馬爾代夫w

賭陳蛇 不過博奇真

算唔算俾咗水

仆街 OT無跟到R2

陳蛇真係最廢既見習生

lm

富全大C暗黑兵法

又部能

陳蛇4.3
想呃邊個

會唔會畢唔到業

交囉依家 不過我會一路講一路交

針

鬥氣注 R5 陳嘉熙

0:4 如何反cup

啱啱收工對飛中哂4口單頭孖寶但無買過關
依場叫緊馬爾代夫...

睇路啦各位

蔣嘉琦都好似1年到就-5磅

Same 輸左4場鐵三角

雷公算

好撚難買

潘定雷

呢場買我陳係咪倒錢落海

佢-7都騎到咁

信部能再p

奇真

2021仲買潘

揀緊樓

我陳MK自拍.JPG

西利哥

人地賭神黎

發覺你成撚日西利哥

俾金槍六十佢騎 都肯定輸硬la

中曬咁勁咩 都話-6

咁留意我，想溝我？

牙佳又溝女

痴線 又一個GAY

巴度

做咩早著先機換左卡洛藍斯

咪搞 我唔是基
我觀察力強姐

言語間，feel到你暗爽緊

@切 我買了源源動力

獸醫於賽後立即檢查「快樂歡騰」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。

1,9

我都有，拖有運
點知兩隻傻閪

大熱q啦

牠都是做番mk好d

4拖2 10 11正q allin

抄牌了

千里

屌你有馬打矛波

屌，西利哥差d

喂，取消啦成場馬
成場馬全部錯撚哂喎

馬爾代夫中左槍

花式拉馬

陳蛇唔好做騎師啦

屌中到奇真冇馬代

潘狗隻馬

屌 馬爾代夫一出頭就分心

谷草真係投撚降 又霍利時

陳蛇你食屎把啦

好彩無信我陳

我睇左d乜撚嘢

你老母閪千里駿狗搞灣晒

西利哥第四乍

下馬爾代夫？

我陳又搞笑

笑撚左 以為會大勝結果收步

隻2終於斷頭四
多謝陳蛇

七號走左光了
要跟

屌，轉埋彎以為有

喂大佬潘頓
咩事牙大佬
屌你老母有鬼定點

有無人解釋
馬爾代夫做乜9？
突然跳左下 中槍？

咁多意外 真係做戲咁做

on9馬爾代夫

多謝潘頓花式輸馬

我買咗 4 8

馬爾袋夫

屌以為鑽石福星上到

陳蛇跑第幾

屌你隻奇真

陳sir真係可以去死，無力既屌

馬場陰謀論：地下有釘

有D陰風

屌 輸撚哂 上半場已經輸左1K
得返500 好想喊

金獅包尾收停一步都冇
希斯學人練馬
練驢都練唔撚掂啦

西利哥都近 切

你老味又係田雞切埋黎cut左56隻馬 條友痴撚線

陳蛇起掙？

5場W過哂

唔係比馬搞應該有p

有隻雀仔飛過

笑到仆街 鬼上身？

金獅/福喜要抄牌了

一棍左。。。唔知講咩好

乜撚野奇真阿

馬2代夫輸得仲冤枉過gme

文靜嚟跑啦 佢又隊

好撚慘

贏啲波錢輸鳩晒

弱撚智咩成場馬
第一個彎成堆馬已經亂咁黎
馬爾代夫冇啦啦片出黎
做乜撚野姐

比人搞一搞，唔係有機p啦，屌

勁中4重 屌你派未

陳蛇隻手有動作

潘頓差啲跌

田雞痴撚線 睇住黎cut都可以中撚晒招
同睇住倒後鏡都炒到爛晒一樣道理

直路初gel 緊頭

無雷公

大注咗馬爾代夫

搵人葬我去馬爾代夫

得個殻睇得下

中唔到q
唯有同大家同一陣線

潘狗拉一拉又搞掂一場

霍清都不如

潘如果唔係前面有隻無lala帶左堆馬出去呢場塞硬

只賭了p

好貴 不了

仲有隻FUCK喜多多唔知去左邊

燈烽

3700幾倍

屌你老母死田狗

陳蛇原來第四都捱唔住
黑撚到

希狗真係唔好買

欺師可唔可以早日散倉

希斯去澳門練都屙閪啦

福喜多多先至係包尾

潘w慘死

希望過到qqp

派未

對面直路係邊匹馬搞事

啲馬隻隻得個樣

潘狗點解唔墮馬跌撚死佢

2021年。。。。。。。。

韋達同欺斯真係孖寶黎

六寶斷潘狗
仆你個街無第二？

無陳蛇 今場方仔贏啦掛

0:5收手算

一撚樣 今日場半大冇買過咁滯

上次我潘好似又係馬爾代夫之後衰左一排
又黎

福喜

原來係波仔引起

罰邊個

陳蛇一掙砌去何妖到喎

入直路贏9成都跳一跳
又唔見我買其他馬然後啲主要對手咁樣跳

屌你老母5場都揀中W,1蚊都收唔到

陳sir係咪騎騎下打人

西利哥慘

跑第四

小玩家追到心律不正埋

我錯囉咁點啊
你老細仲衰過胡森霍清

孖T咁都有兩皮幾

100蚊 4重
中70幾萬

潘狗玩雜技？

唉屌點解揀左雷公 勁力威龍PQ 黎過關

比人打茅波，點撚想估

仲以為得我見到

呢隻馬第2次玩鳩佢
你好難話佢搞事啦

唔關何妖事

佢都要攞平衡

落街跑步先
返黎應該-40

其實係咪你中？
派d黎ok?

買200條qpq 就輸 20就中

有人話郭能返入過磅室即刻去屌波健士

其實割撚一起步轉彎係度扣乜撚野呢?
一邊扣住隻馬一邊望望望
自己唔比兩步埋去 要人讓
條友癲撚夠未其實

我宮健康第一

一野批落何妖到

都幾多意外下

靜靜雞同你講 邊個跑完個場講得最多野既多數都係贏最多個個

真係搞唔掂
咪撚買欺屍啲馬啦 今季等收信

呢場唔撚取消佢根本無意義

屌得好呀

為馬迷著想，停陳sir賽一年啦好唔好

Lm先

又屌

緊係屌啦，唔理人馬壓入去

但郭能唔係冇受影響果個咩 佢係球外面

佢食住煙跑

波仔踩到福喜,撞到金獅搞到2隻包尾

發覺又係廢淡輸

撞左落去雷公到

何妖當年騎時時精綵同巴西蘇爭位爭到好似打交咁

買左雷公想吐血
係咪今日不利放

賽績派：今場多意外唔計

場場都有人幫你吸飛唔好咩??

冇計 都係我錯
追撚左隻金獅兩次落班諗住追多鋪

成場馬得佢無屌過場意外，
明顯利得益者

揸晒呀拉膽

郭能承認一項違反賽事規例第155(5)條有關行為不當的指控，事緣他於騎師室內在其他騎師及一名受薪董事面前，向波健士使用冒犯性語言。小組在考慮了此宗事件的所有情況後，認為對騎師郭能的適當處罰是判他罰款二萬五千元。

全晚重心
平常心 輸！

你贏撚夠未呀屌你老母

失控

今次有冇拎埋條鞭往死裡打

要屌唔係雷神屌先咩

我了

@yurab @南珠

點解你咁勁

我企撚咗係到啦

屌！往死裡屌！

大紅包

原來上次又係球狗
我部正義之師

潘狗騎王最低幾多1.1？ 1.08？

有人頂唔順 想轉外仔

邊個呀

食撚屎
都話無錢賭
位置q過關收左檔
唉 3場嘅膽都返晒黎： 開心有利 榮冠 馬爾
但全部無腳
而家得返條6環

屌得好

我諗六爺而家訓著都笑醒

次次贏完頭場都天能
暈撚到仆街個頭

@新力必

上次死頂隻精彩非凡望空讓路比同鄉拉狗超勁勇士貼欄上

平常心我潘當仔咁

點解平常心有塊黃色布

有5個人信你當你贏

上次馬爾代夫奶完野下場榮惑

加州凱歌

跑馬地百萬第一名緊

百萬挑戰盃lead緊？

1. 福

切係中4重，福證實了這消息

陳sir究竟識唔識騎馬

塊布少柒

我條四連環慘輸佢一步

DBS

你贏好撚多？仲有心情講笑

笑撚死
原來我6環最後飛左勁力威龍斷撚埋

想知能叔屌鳩波仔d 咩

同撚左，輸左兩日馬
今日縮注賭
場場揀兩隻買都中隻W ，1蚊都收唔到，話就話大熱姐

好好笑？

萬事叻

究竟馬代咩事?
如果我6寶斷馬代
我肯定爆炸

帖木兒照計贏硬
今日大利後追

佢笑我咪陪笑
輸家係咁咖啦
唔通仲有錢同你認真度下場？

你建議馬會開個1-5場嘅五寶比你賭啦
寫好proposal 交比覓腸得啦

公証福將搏個位置

辣臣

賭咗源源動力我都唔知笑唔笑好

唉無買六環買左 PQ4X11
有關過左雷公 勁力
吐緊血
買六環仲有得叫六寶

我就係想慳注單膽左佢
見佢鬼上身笑撚左
望埋個戶口大笑左

潘1.7騎王 點好 想大棍

真 希望場場爆輸撚死班仆街

下場1000再追
同啦，又準備比馬會9:0

咪撚玩啦五寶

輸到仆街 平常心追數

岩，要馬po所有人陪葬

你自己諗
我就見到切7笑到癲左
聽聞係笑你傻尻

天6應該好撚好跑

你柒咗 佢精選嚟

反手基本啦

平常心面對

3/2馬PO精選
R1 開心有利 (福逸) p$22.5
R1 霸勝 (做撚到仆街) 輸
R1 銘記知心 (F_TOTTI) 輸
R2 信心滿滿 (Win神) 輸
R2 海精英 (蘭仔) p$57
R2 特醒 (大外一氣) 輸
R2 隨喜 (華可可) p$241.5
R3 牛精輝煌 (覓腸) 輸
R3 桃花紅 (屠) 輸
R3 開心日子 (新力必) 輸
R3 榮冠大道 (南珠) p$21
R3 榮惑 (跟方) p$14
R3 世紀之威 (bot) 輸
R4 電訊驫馬 (奧書) 輸
R4 陽明高高 (迴光物語隔離) 輸
R4 怪獸厨神 (烽煙) p$22.5
R4 虹鴻 (goldonsixty) 輸
R4 爆谷 (saho) 輸
R4 源源動力 (切柒) 輸
R4 爸巴閉 (zac) p$26.5
R4 有運來 (單挑) 輸
R4 勁瀟灑 (甲乙丙丁) 輸
R4 勇冠全城 (艾力臣) 輸
R5 金獅大將 (金世正) 輸
R5 雷公鑿 (俊歡騰) 輸
R5 馭風行 (方嘉藤惠) 輸
R5 千里駿駒 (憲) 輸
R5 鑽石福星 (寶高) 輸
R5 馬爾代夫 (Priestgod) p$16.5
R6 加州凱歌 (なつめみお)
R6 明駿之星 (智高無上)
R6 平常心 (宮)
R6 天祿 (當)
R6 帖木兒 (心靈投注)
R7 進力之城 (綠木)
R7 友港友笑 (SakaXhaka)
R7 陽光戰駒 (小川ともみ)
R7 追風驥足 (真心呼喚)
R7 鑲白旗 (扑濕瑪莉)
R8 輝煌芯 (金仕芬)
R8 騰龍超影 (冬天沒有雪花)
R8 三生好運 (迷柏寶)
R8 信威王子 (尊兄)
R9 南莊加好 (大衛希斯)
R9 維港奔流 (天堂之門)
R9 共創繽紛 (火箭拳王)
R9 凱倫致寶 (長井)
R9 鴻運飛鷹 (人一世勿一世)
R9 資本家 (夕陽紅)

賭多條pq過關算

依到？ 好似無掂到佢

真 望望奧狗精選幾分再望望佢戶口幾錢

幾十隻馬一w都無

你講何妖掂唔到陳蛇 ?

底出

sor lol

開到熱辣辣六環/六寶執番個本好冇，今日冇錢贏好撚沮喪

陳蛇有動作 但好似無掂到何妖

黎

佢果下純粹拎平衡
應該掂唔到

未被接納
彩池截止投注
連贏
跑馬地 星期三
第6場 連贏
3 明駿之星
拖
7 萬事叻
8 加州凱歌

輸少場

d腳殺撚死人咩

條含家產認真跑真係另一個人

1000就放到了

萬事叻死開啦

潘呢場又咁撚正常, 好撚難捉摸

黃布有料

平常心好黃

R6 平常心 (宮)

輸撚死

你老母郭撚買親你就唔入

上場唔關佢事啦

1000 又冇得追

塊布靚啲就有

明駿之星又跑得返

帖木兒冇

雷神p救我

原來又三大 做愛pq

潘狗今日贏騎豬就唔屌佢

潘呢場要有la
但係回咁多唔敢買

輸撚死人咩 屌你老母

1000冇得追on99

帖木兒有份跑？

平常心真係好勁
佢輸比果隻去左邊

屌你個賢仔

咁都仲要笑我隻馬爾代夫

人和家興究竟幾多分馬
點解上場咁都可以輸

一壓完地又變左無得追 屌

騎者..

@貓 @大力神
健康在望點啊

真係輸撚死

今晚咁好追邊可能唔賭帖木兒,G3 winner二班輸

谷草真心傻閪 全部娛樂注算

條track突然追都冇得追，on99

who嚟

你點影到的？

巴度 隻隻都飛到大外檔上屌你老母啦

欺師好撚廢

當年蘇銘倫同人打交

練者...

過關過左天6 大紅包
第4第5

巴度拉馬

預咁多快馬
緊係簡返兩隻追架啦
大紅包 帖木兒

有冇救命注

呀Tony哥又嚟料 煩撚到

大戶巨額1 6追都無得追
你老母閪

我同你一樣
不過係5拖呢兩隻 買Q

巴度我屌你老母G3馬比你騎到唔撚見影

咁叫唔叫中？

你雷過完關1.9

有錢推利身浦了

追風行雲流水
比佢殺埋算

高班跑短多數有得追
而家留返俾你賭神買飽佢

贏呢場收3份獎金
老虎蟹都去

呀陳蛇d黑氣癲到逆轉左跑道形勢害新師傅

中, LM等派

巴度3檔轉彎十幾疊

咁都有得入佢

咁今場又有冇得追

黑撚到

點解會咁既呢
買晒追 前面放晒返黎
跑第4第5 撚到傻

大熱之夜

仲有得揀巨注

3

1.0p ok

唔買就有 買就冇

谷草學賭神買孖寶唔係口號黎
至少有得中下先 d腳全部傻閪一般

4X11
晉神 廚神
雷公 勁力
天6 大紅包
追風 行雲流水
屌中頭關之後一關都痴唔到 on9

飛

發覺同你成日都差咁d

雷公我都賭左博佢自己放 又無
呢場賭追又無 左一巴右一巴

on9 潘狗贏撚左都仲有1.45....騎王

買完陽光戰駒扑暈自己算

仲要有績有根據 屌你老母

真係

好好利高打鞭嚟搶前面都唔停

雷狗今場唔該咪撚贏

帖木兒重磅難追都算
天6 紅包

我輸晒 你加油

支持

舉白旗有未 追到破產

想開7+8pq 收返條屍都咁難
依場又係後上定放頭好啊

即係追風狗

陽光戰駒

捱多兩場 望奧神出水

Hi 呢場雷拉膽

腳有無行雲 救我

行雲流水

有咩q 腳

Lm等派

冇咩特別，可能賭條6,7單Q，其他馬睇唔上眼

想劈孖寶多啲，下射唔講住，追緊數

求中 平常心唔到

騎王回飛回撚到1.5

中左捐d

原來今日霍清頭3隻全頭4名

落多注莫雷拉騎師王

唔使加密啦

巴度騎王落左1000倍飛

跑完步返嚟見到唔駛-40係精神既

無人講我講
4,5場都係雷閪 + 霍閪Q
呢場唔撚駛諗

阿康係咪lan左野呢

落多1000倍都冇撚用

4>8,10

11 個賠率好吸引

你鍾意上嚟攞下彩...

呀佳乜撚嘢大陽燭

隻7點輸

3仲吸引

睇到個騎師即飛唔諗

多win過黃俊

第7場 三重彩 單式馬膽
7 追風驥足
拖
10 鑲白旗
12 友港友笑

鑲白旗

清 比d尊重

中!

賭波馬講得啱 乜撚有講有笑

又冷腳 真係唔殺人都唔得

田雞笑撚死 慢左走內欄 最後遲望空p都冇 你話買佢係咪正on99

無10 屌佢老母

我屌你老母
真係跑第四咁撚樣殺我

屌 有講有笑買兩次都無 唔買就有

又係得買win贏 點到我唔服

想搏有賠率都咁難

單win追返多少先

捉撚到友港友笑啦
配左潘頓

。。。。。咩料。。

友港友笑呢場先整個第二
上場又無影

10消失左

又有錢賭? 我屌你

真係大熱 屌

周狗去驗腦啦你無撚啦啦跟上去三疊做乜撚野

都係賭莫雷拉好
直路有得叫下

我拉騎呢隻點針

隻7到底有幾勁

慢到以為打錯錶
啲馬拉散晒都慢係咩事

又係巴度
好彩冇撚買到

巴度鬼撚到

跑咩

人地變晒奏, 彭過年仲ON99

佢不嬲贏

騰龍超影P又派錢

呢D步速，仲可以拉散馬群

你老母郭能又唔跟哂 去 抵啦 比人插一插又輸

周狗

比人打劫 10倍p得番5.4

潘狗尾場輸得唔得呀 買左雷騎王

你唔好癲啦周俊樂 1分18秒頭三段你讓人走先自己搶口

隻7 無騎師 自己跑都跑贏啦

感覺比人出賣

田雞咁遲先抽到出去

2倍

隻4潘騎一定有P

轉灣攞完出去又唔騎 唔知想點

屌你老母田泰安做乜埋撚左欄

蘇偉賢60分唔落班？

on撚9真心唔好買qqp
鋪鋪爆埋啲唔知乜既冷門腳

仲以為佢咁醒跟莫雷拉走
佢又唔跟佢出去
跟係進力之城屎忽

我賭行得好前

二重都係膠

咁樣殺埋我行雲流水
4.6pq 都唔比開

本身神蘇騎
停賽

有肥鬼有光頭有PAUL蘇
谷草牛鬼蛇神出哂黎合理

望住人屎忽打鞭

一早又唔上去頂巴度
咁撚禮讓比人埋

垃圾田0步速智慧
點會無P呀

第一次出水就中左

都唔知佢走埋邊做乜

全日最難賭個場黎了

去呀

大武士

買win又臨門踩釘
買q又爆友港友笑
我就真係屌你老母谷草啦

比個12檔佢
就算全程3疊都應該有P

點解你輸極都仲有

騰龍

少左個零啦已經

魅影揚飛

谷草真心難賭 次次鐵3角都得1隻
位置Q 下下跑第4
都唔知點賭 咁就輸左1500蚊
好撚灰

仲有4條野賭已經好好野

好想吐血
屌你姐係依家谷賭永同歡欣?

位置q過關尾關黎
仲要之前果啲唔中呢關中都無錢收

冇焗賭
六環都未爆 谷草我真係唔知佢點玩

尾場爆隻勇趣 小鳥

買黎海榮算

哇壽頭係出面依幾步好勁啊

@賭波馬 點睇你愛駒

唔急
食個冷p先
再遊幾場花園先落班

今晚雷潘六寶？
但一條q都無

騰龍抖下啦 唔好入

12 6 福喜多多(B128) 何澤堯 呂健威 126 1141 3 76-1/2
7 8 12 12
1:53.51 30
原來有過終點

9 10 11

心水

想試輝煌芯w
投降 唔玩pq

如果你講騰龍喊住都要買架啦
我上場拖左 無錢收姐

潘下半場撚唔撚狗？

又雷波q

用泥水示人以弱

呢隻好難用績計 佢9歲進步

呢場甩會唔會暴動?

1 8 10飛邊隻好

追開勝賢無啦啦擺個泥水上去

信心心足

1,8都唔穩陣嘅

開8你都要輸

大武士谷草殺晒

買左雷狗騎王可以點部署

我覺得2同11都係要揀
係呢3隻飛1隻

至怕你唔來

贏硬啦

Kc 啪啪啪

尾兩場潘頓

已經連續x場不勝, 睇黎要買返大熱q 沖下喜

試下風雨駒先

7俊

跑呢隻一定失控

勝賢1W3P!!!

輝皇心

信威王子

易到
好輕鬆

永同歡欣100% la

英明勇將又落

呢關叫兩隻?

黎水

3隻

笑撚死
頭場心靈巨注唔中 諗住賭少日 心靈中撚左五場 愈中愈唔敢入錢賭

基哥你肯退左隻馬未

all in埋 4，10 pq
輸埋ifc見

8場1p
重心

搭定車啦

上場呢隻劏晒我WQ

又呢隻？

英明勇將位置都著燈

今場賭唔賭

4 10 q pq
相信kc

好撚頭痛 唔知潘個騎王點

點睇都近唔到喎

莫雷拉一人一隻 呢場要贏啦 唔係方仔嬲鳩架啦

NO

12檔

輸都無所謂 入陳蛇數

英明勇將贏都唔錯 老野再進步

騰龍超影都落 呢隻再入到嚟真係咩定律都解釋唔到

信柒俊

6,12

柒俊

阿拉上

兩隻9歲落飛

整條9歲q黎笑下好無

單Ｔ
跑馬地 星期三
第8場 單T
11 三生好運
拖
2 永同歡欣
4 魅影揚飛
10 騰龍超影

啡

你買好多

大潘上呀

點中呀大哥

勝賢個騎師以後仲有人比馬佢騎

騰龍超影終於冇

終於斷纜

垃圾大武士

賭閪咩

CLS

屌你老母蔡明紹未撚食飯？

完全冇得追

中

我錯囉咁點

2拖1 10 11 Q哭𠹌咗

哇隻12都輸唔遠

哇屌 搵輝煌芯 又搭左潘狗隻歡欣
爽撚到

跑乜 全世界都屌老母既

KC個彎轉到咁

泥水真係有需要咁騎？
收撚左好多錢？

莫雷狗西馬都跑得好好

又冇得追

方嘉柏簽左隻黑腳

屌你老母。潘狗

kc 出盡全力了
輸得服, 真係要賴個地

永同歡欣重飛一步都冇

全部馬 武肺啦

下 貼欄三重彩

泥水冇心跑馬就死開啦

中膽

火車

我又係大潘拖 屌你老母輸鳩哂
垃圾潘狗
今日啲大熱勁撚到

郭能你同何妖，球狗，蘇狗一齊躝算啦

容狗非凡才子d錢就快嘔突

想問潘9尾場贏 邊個騎王

潘狗騎王收左皮未

「平常心」谷草一哥戰彈甩 沈集成預告跑下季初特首盃

「如果潘頓在本月24號谷草1200米（第一班85至110分）未有座騎，『平常心』將會報當晚賽事，如果潘頓該場已經卜了其他馬，我就要與馬主再商量，是否讓馬兒跑該場。」

「我認為『平常心』跑沙田亦合，我會部署牠出爭半年後的特首盃。」

屌啦星 谷草難撚到

查下蔡頭條撚屌啦
冇出過力根本

2021真係咪撚賭潘狗
賤到p都唔比

孖Ｔ 8 場 10 騰龍超影 拖 1 輝煌芯 +
2 永同歡欣 + 3 風雨駒 +
8 晨曦飛馬 + 11 三生好運

潘狗真係仆街

-1000

小兒麻痺手

潘

永同歡欣

容天鵬唔係咩好人黎

晨曦飛馬 位置

易到

如果尾場潘狗贏 雷狗要頭4都無先可以打和

追佢兩次寶尾一蚊都未收過

-2500
尋日賭波贏個啲 今日連本輸鳩哂 真係勁難賭

賭西咩,成日覺得三生好運唔夠班贏到甩晒,輝煌芯兩場包大尾今場放得返又有

尾場睇黎都係超好日子還盅賽

7場Q過落黎1,4
7俊跑個第3都好丫

三個法國佬無馬騎，原來係跑咁樣既出黎

又超影

1.8落到1.1p都開唔到...

-3k

假設下場潘狗頭馬 雷神三甲不入 係咪雙騎王?

泥水癲撚到

比隻風雨駒搞死

要頭4不入

好串

冇頭3 is ok

竟然無人理田泰安

淨買雷神p都有得執

冇lala用撚左果段

無頭3計第4...

黎啦

再見

三疊剷上去五疊轉彎
冇心跑就咪出嚟啦

維港奔流食得 孖寶feel

下1.5？

邊場

尾場唔鬥氣了 潘田莫

刨少啲馬啦BRO

尾場波佬算

呢句正

騎師王如果潘win拉唔入4甲就同分
同分點計

咁快諗定下季

潘1.5？又可以飛一隻

啱啱開sem唔刨好悶

潘狗1.5 唔洗買

仲諗住潘狗輸左呢場會退咁d熱

邊有田

支持大蛇
有咩心水推介

潘狗唔爭在閪埋尾場啦

呢條垃圾

賽績派10號斷纜 大末日

已經俾班騎師撚到唔知尾場買乜好

買莫狗騎王啲人補飛 一定重炮

泥水……

潘莫退錢 第三名嗰個騎師補上

9.4 w 我就唔買啦
3.3 p 易好多了
全日最易

相信好多大蛇都中啦，奧果d 大大注
我都係跟

三生好運贏甩

得番六環叫緊，唉

三個法國無馬騎，搵泥水做咁既任務。
下次見到咁既情況寧願忍手

要追錢唔該有無貼士。。。

如出現相同累積總分的情況，則以當日獲得最多第一名的騎師勝出計算；
如勝出第一名之數目相同，則再比較勝出第二名之數目，如此類推；
直至計算至勝出第四名之數目為止，以決定最終「騎師王」誰屬。

1-10 qpq

thanks

覺得自己好on9,剩買位置過關咪執多$190

被查詢時，巴度表示，他獲指示積極催策「富存英雄」，並盡可能帶頭競跑，但若賽事步速太快，則他可選擇讓坐騎在他駒之後取得遮擋。他說，他在出閘後催策坐騎，但「見龍在田」、「椰子糖」及「友瑩昇」均同樣於早段受力策，並在坐騎內側保持位置。趨近首個彎位時，他覺得他將須消耗坐騎太多氣力方能帶離內側三駒，因此他收慢坐騎以圖佔取有遮擋的位置。他說，就在趨近一千米處轉彎前，坐騎被外側馬匹的動作妨礙，進入對面直路後居於「椰子糖」後蹄外側的第三疊位置，此時他發現有機會收慢坐騎，並在該駒之後取得遮擋。他說，然而他花了一段時間才能充分收慢坐騎以佔取該位置，而「友瑩昇」及「明欣賞」均於過了八百米處後推進至坐騎內側，這令他其後未能取得遮擋，並導致坐騎須在沒有遮擋下走外疊。

講真，唔好咁啦
人人都唔支持佢，好心up
我點都買小小支持佢
土生土長，有實力，一路走來唔放棄

LM

你1600萬怪獸p仲lm我

係, 呢場我都支持泥水

呢條6環有冇5K

我lm

咁你同sh Gem買個信念班傻散有咩分別

泥水香港第二啦講真

應該雙騎王？我指派彩點計

吓 有500都偷笑啦全大熱

世二添啦

第二肯定係kc

兩個都3冠1亞2季冇4呢

跑完自然會知

六環500都比多

好似照上面個段計返邊個贏最多第1？

輸撚哂啦

大家都一樣

咁就尷

@奧

一齊還盅？

如果潘狗win好似多一次

支持還支持好難真金白銀買落去

冇馬搶真係驚西

潘狗尾場w先打和

睇錯 你岩

潘狗唔會頭馬啦 唔洗諗咁多 我莫騎王

南莊加好
宵夜注

揀西拉就佢冇影
揀其他騎師就開閪拉
點玩

潘狗w 雷入p 雙贏

同路

-8000

雷狗有第四已經贏

全晚揀晒閪拉

牙佳：幫緊你幫緊你

我支持呀

世界膽要咩腳好
想飛走資本家

維港奔流

澳華威威

南狗賭我就唔賭

今日唔係輸好多

冇需要搵尾場黎博

贏左callG

我-50%

賭呀

CBA踩中中位 233.5大佢同我開233

緊係啦2021, 仲賭潘頓咩

小鳥敖翔重疊眼罩想點

R9, 1-3 熱食算好似無乜馬夠跑

我試過連續4場細波中ot

邊撚個迷潘狗呀拿 邊個笑到最後

CBA連時光倒流都有

你唔係呀拉騎師王咩

潘頓騎王 咁都可以輸

1200都信？

拉太勁

直屌1號win算

驚潘狗

泥水, 唔好撚衰比班仆街睇

六環2蚊注有冇200蚊收番呀

隻澳華落重飛 咩料

今日我迷達係有執到

周俊樂

講全盛，泥 世一， 葉楚航第二

係唔知幾時先肯開餐

極奇妙嗰期

想g樓上講邊場潘1.8落到1.1p都開唔到

雷狗騎王就拎硬 但我估雷狗同潘狗都三甲不入

超好日子

識野!
贏位置Ｑ
跑馬地 星期三
第9場 連贏及位置Q
1 共創繽紛
10 小鳥敖翔

我想賭資本家

買丁狗算

資本家

23456檔doremi算

通常潘會攞尾彩
呢個係狗場定律

共創繽紛

上場有買P
今買再買少少支持

力抗川田

去馬嗎

怡威打鞭.gif

壽臣

南莊P！

上場鴻運個時間好靚，如果係雷或者何妖騎一早車左落去
潘狗騎仲要無2倍就諗諗先

6、7、9算

上啦

壽臣上場9跑就有賠率, 放10先

雷神仲未騎王？
第1 3次
第2 1次
第3 2次 50分

潘
第1 2次
第2 1次
第3 2次 38分

潘狗揹1200萬w飛

J2班人on9，狂話雷三甲不入就打和
仲話咩同分潘會多個第三，同分又點靠多個第三贏

潘贏今場咪一樣

5號

準備血本無歸

咁照計都係雷贏
因為佢先50分

一定有錢收，收全格定一半咁解

鴻運飛鷹

輸埋過肥年

12

5

YEAH

Sls輸哂

場馬咁快跑完咁既

潘唔頂撚死佢

方狗終於贏

哂撚氣
又熱門

欄主圓

潘竟然唔頂死雷狗

正常賽果

真係雷狗

我拉騎王

細潘想點呀
縮撚到包尾

潘狗真係潘狗

方贏返場

對隻馬太有信心

俾佢埋黎咪即係自殺

尾場又搭車錢

巴狗望撚完未

雷神

咩話維港奔流6檔6疊？

第二段22.48

最尾有成1500萬
鋪晒草

好煩成晚都係佢地

今日點玩輸3000

質高過你

痴線雷狗晉神果場開始追到變騎王

其實冇比佢埋 只係比小小頂住佢尾走二疊

差d就車潘頓w

True 今日反唔反CUP到

上場贏咗完成任務今日個地咁縮到包尾同求輸冇分別

雷神 除左頭兩場熱身 七場上名

呢隻又唔放

你玩撚晒啦

仲正數度 當贏算

唔怪得騎練有手影一滴飛都冇

買左2000蚊win cup左

一撚樣 冇場收錢
今日熱門全部上名咁滯
輸到仆街

六寶斷三生好運

說好的2300本

假到

跑呢D3大熱好撚悶真係

輸到有經驗 谷草入500玩下就算

欄主圓等呢場頭馬等左幾耐

呢場比資本家埋到 潘點解釋

抵死 莫雷拉62分手

我真係2300玩到R8仲有218x

狗撚線 出閘唔慢係前面係咁拉
愈縮後就頂得愈出再西到外到外包尾番

我拉

你信佢
2300一場就差唔多

陳蛇收山未

收14000

輸撚到訓係度

癲到 仲要最後大勝

佢唔收陳蛇做徒弟嘅話 一早就有頭馬啦

步速仲快過鴻運上場贏
潘狗自己心中有步速啦

22.48 輸少少馬啦

賽前方嘉柏應該同雷傾過下策略

超好日子就狂放

呢隻你又唔狂放

你老母 唔放講聲啦

見到牙拉有信心再比兩步攞欄我已經知贏得

收左陳sir黑到12個第2

星期六星運會唔會都用莫雷拉，個度兩場頭馬

差d劈左落去

佢揀左電路三號

劈撚咗啦屌

兩場都唔會
一場電路三號
一場浪漫組合

我咪叫你唔好

其實係呀拉唔會理你咩段速 潘無死搶攬抄

3/2馬PO精選
R1 開心有利 (福逸) p$22.5
R1 霸勝 (做撚到仆街) 輸
R1 銘記知心 (F_TOTTI) 輸
R2 信心滿滿 (Win神) 輸
R2 海精英 (蘭仔) p$57
R2 特醒 (大外一氣) 輸
R2 隨喜 (華可可) p$241.5
R3 牛精輝煌 (覓腸) 輸
R3 桃花紅 (屠) 輸
R3 開心日子 (新力必) 輸
R3 榮冠大道 (南珠) p$21
R3 榮惑 (跟方) p$14
R3 世紀之威 (bot) 輸
R4 電訊驫馬 (奧書) 輸
R4 陽明高高 (迴光物語隔離) 輸
R4 怪獸厨神 (烽煙) p$22.5
R4 虹鴻 (goldonsixty) 輸
R4 爆谷 (saho) 輸
R4 源源動力 (切柒) 輸
R4 爸巴閉 (zac) p$26.5
R4 有運來 (單挑) 輸
R4 勁瀟灑 (甲乙丙丁) 輸
R4 勇冠全城 (艾力臣) 輸
R5 金獅大將 (金世正) 輸
R5 雷公鑿 (俊歡騰) 輸
R5 馭風行 (方嘉藤惠) 輸
R5 千里駿駒 (憲) 輸
R5 鑽石福星 (寶高) 輸
R5 馬爾代夫 (Priestgod) p$16.5
R6 加州凱歌 (なつめみお) 輸
R6 明駿之星 (智高無上) p$35
R6 平常心 (宮) w$33.5 p$16
R6 天祿 (當) 輸
R6 帖木兒 (心靈投注) 輸
R7 進力之城 (綠木) p$17.5
R7 友港友笑 (SakaXhaka) p$54.5
R7 陽光戰駒 (小川ともみ) 輸
R7 追風驥足 (真心呼喚) w$26.5 p$12
R7 鑲白旗 (扑濕瑪莉) 輸
R8 輝煌芯 (金仕芬) p$35
R8 騰龍超影 (冬天沒有雪花) 輸
R8 三生好運 (迷柏寶) w$34 p$15.5
R8 信威王子 (尊兄) 輸
R9 南莊加好 (大衛希斯) 輸
R9 維港奔流 (天堂之門) 輸
R9 共創繽紛 (火箭拳王) p$16
R9 凱倫致寶 (長井) 輸
R9 鴻運飛鷹 (人一世勿一世) p$11.5
R9 資本家 (夕陽紅) w$69.5 p$21.5

龍鼓飛揚贏大賽, 星運明爵仲係三班被陳xx遭質

係喎，咁方無運行

資本家估唔到出閘咁快

六環1k
六寶6k3

又全日無玩過

仲要cba輸柒埋

隻馬出黎同上場唔同左，似谷左啦，同埋明高過你

腳法咁柒擺明輸馬啦

蘭仔派未